共產黨黨員請入

拿，聽我講
依家回應五大訴求
之後咩都唔好搞
由得香港就咁過多28年
到左2047香港咪你既囉
依家應該專心對應貿易戰
何必搞咁多野比位美國入
你話係咪先同志們

同志們麻煩推比習主席看看